Příští týden pojedu na návštěvu k babičce. Protože, příští týden bude jí 80 let. Zítra koupím dárky babičce. Připravím hodně dárky pro babičku. Budu nakupovat hezké oblečení a kosmetiku a hezké boty pro babičku. To jsou překvapení!! Myslím, že bude být veselá. Moje babička je vždycky hodná a zdravá a sympatická. Můj sen je pojedu na výlet do Francie a Německa a Anglie s babičkou. Miluju ji. Těším se na příští týden. Doufám, že žije drouhá a každy den se směje.
